大家係點學識煮野食?

緊係唔係講緊公仔麵果D
起馬見得下人
家常便飯果D
諗緊去唔去工聯會學下

細個會睇下阿媽煮飯
鍾意睇飲食節目
久而久之有啲煮野食sense
自然地識

住hall

老豆之前做廚 成日睇佢煮飯
自己又中意睇下烹飪節目
跟住好自然就學識左 當然唔算太叻

個個都自學咁

屋企無人煮 想食飯 上網搵食譜照住黎煮 都無點衰過

中學日日出街食
頭兩年好新鮮 後尾覺得出面D野食好劣 高汁又唔抵 就自己學整

老母真傳

自己亂煮

細個睇卡通都會自己煮番出黎.

而家整之前望幾望菜譜有咩要注意就落手.

簡單D講最緊要係動手.

未搬前同爺爺嫲嫲住唔洗煮
搬咗之後咩都試下 自己買調味料睇片學

其實比起街D垃圾, 自己鳩煮最多碟野樣衰, 但都係好食D.

一個人食買料好煩，成日用唔曬

憑感覺

都市閒情

你買咩用唔曬？

養左隻狗之後
日日煎魚煲雜菜湯俾佢飲
但自己就日日煮垃圾通心粉+茄醬就當一餐

初初晚晚入廚房幫呀婆手 煮煮下我煮哂咁滯

由屋企飯煮起，之後上網睇,eg youtube
再煮啲想食嘅，再現 出街食過覺得好食嘅最緊要係有興趣先

求其煮幾次就識啦